是日，，靚晚

肉呢？

想粉？

1

腸粉自己整?

滑唔滑?

Wanna eat

想食

想食腸粉！

青瓜 世！界！第！一！

粉腸

5啦 仲1

isn’t

唔滑

涼拌好吃

得涼拌ok

很麻麻 個汁似鹵水汁 怪怪地